太好了，國安法生效首天，恆指暴升340點

恭喜香港大商家們

攬炒

一陣就倒跌

無事

下就坐火箭千升
我係中國人呀hi

起個DUB了

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！